[LIVE] 李桂華兩點半見記者

【初選瘋狂搜捕】逾 50 初選民主派被捕 警方交代案情
國家安全處高級警司李桂華見記者

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

李大導

反政府就是罪

咁大單案都唔係處長出來講嘢

導演：李桂華
編劇：李桂華
監製：李桂華

佢俾人制裁左 唔介意繼續做醜人啦

梗係導演出黎講嘢先

靠香港記者，死得啦

馬戲華

李家超唔係已經出咗嚟鳩up咩

仲需要聽佢講野?
人生太得閒?

臭雞處長都被制裁了

大導演

出黎啦屌你老母

警務處/國安處未正式講

李: 因為35+拉

有乜好聽
咪又係鳩up

即係馬戲圑,

李大導大製作

凍結160萬

咁少錢

李:
2020年3月有人提出同計劃35+概念
4月提出具體計劃
6月行動、宣傳、籌錢、公開講7月初選
7月國安法通過繼續初選、高調宣傳

越追溯越前

各位初選投過票嘅小心啲

問題係初選係七月立法後？
七月前選佢可以收皮

乜鳩都國安法

驚條毛

又黑錢論

入黎就係睇哩段野

是但啦，10pm到元朗嘅林卓廷俾人告策劃8pm開始嘅721咪又係咁

收撚皮啦李桂華

好彩投過票唔拉

我哋夠係搵適合人選

李大導不如直接啲講奉反對即犯國安啦
講咁複雜做咩

有啲咩驅使到依班狗
就算俾人制裁都唔驚

叫佢含喇

洗黑錢就來變萬能key

仲同香港政府講logic有冇病

有冇記者幫手問下
無追溯期既國安法
點解會以初選為名拉初選候選人

驚閪咩

投反對票就違反國安法

因為初選係七月進行？

即係每年財政預算案, 話全民加稅100%
係咪都無得提出反對

馬戲團

低級博升快啲
高級走唔到就索性豁出去 刷到盡擁抱大灣區

又偷換概念

錢囉咁簡單

d例子咁牽強都講得出

假設性既野

邊到有講？
利申冇睇live

咩例子?

d對答真係好業餘
1999

有錢有權 係香港打橫行

咪李大導講

今次唔同

反對政府=打劫

咩例子嚟 因為揸車去打劫而告揸車

就算初選6月做，6月講35+都肯會照拉

但係戴生十步曲係4月提出

個例子好on99 打劫=犯法, 否決=合法, 無可比性

On撚鳩拎開車打劫黎比喻

果然係導演

佢live個陣講
純粹投票既人士唔會獲得刑事追究

live李大導有講
唔會刑事起訴

真 好明顯係見你地新年倒數又叫光復香港又唱榮光
安心上路無人裝 日日送囚車
市面無左國安法岩岩出果陣既”震懾”既氣氛 就搵個大台做鳩大搜捕
戴sir=今次既組織大台 博埋另外60萬人寒憚效應
要重振國安法聲勢

食飯係無犯罪, 但你食完飯吸收到既Energy, 呢D Energy用係打劫道, 你食飯都係有罪

但會以國安法追究

一陣制裁晒佢全家就仆街了

你信佢啦，最少拉幾個出名有去投要既人

正解

今日唔追姐

李: 佢地圖謀以『35+』及『攬炒十部曲』計劃，
希望通過初選，取得議席後，不顧一切、
只係一心否決財政預算案，
令特首下台，令特區政府停擺

thanks ching 睇緊文字live

點解? 個邏輯唔通, 選個班未必同意35+ 投個班可以同意架

仲咁天真魯迅真係講得無錯

佢預撚左啦, 就好似酒吧持牌人咁, 都係比人推出去送死

搞錯
佢咁樣係助長「所謂」嘅不法行為噃！懷疑佢係黃絲卧底

做咩唔拉人投票 等你拉

太天真了
以為拉果d人就係拉首領？

人生存就唔犯法, 但殺人就唔犯法

首先殺人本身係犯法唔在於個人是否生存緊

本身反對財政案都唔犯法個佢個類比完全唔相同

點解唔拉投左票既人架
李sir係咪YC?

淨係取得議席已經做唔到啦

收皮啦玩分化

又要講:共產黨你都信

佢係咪滑坡緊落去

佢似曲

國安人員好似唔洗交待任何事情
而且無假定無罪
又唔受刑事責任
咁呢D國安人員出黎做乜撚野

李導演就係國安

點解初選完就等於拎到議席！
你當我地班建制支持者死㗎！
60萬人投票有乜用！我地有740萬人支持建制！

《基本法》第５２條訂明行政長官必須在三個情況下辭職。 當中的兩個情況是：（一）因兩次拒絕簽署立法會通過的法案而解散立法會，重選的立法會仍通過所爭議的原案，而行政長官仍拒絕簽署：（二）因立法會拒絕通過財政預算案或其他重要法案而解散立法會，重選的立法會繼續拒絕通過所爭議的原案。 不如叫佢解釋下咩情況可以用52條（二）

滑坡謬誤

未選又可以dq
選到港共都可以dq

小丑？

意圖犯國安法就夠

建制都反對先用得

係呀，做都未做就犯法，同班紅官一樣，無限推論

個logic錯撚到

咁應該要拉投票比35+入議會多過拉35個
但疫情又無投到比佢，好亂呀媽

收皮啦
乜撚渣車冇犯法
渣車打劫就犯法
係到講埋D ON9比喻

候選人有預謀贏選擇又唔得，即係唔俾贏，立法會否決財政預算案又唔得,即係只可以投贊成票!

出現了

有無記者朋友問佢點解當時投票兩日唔派人STOP咗佢?

無矛盾呀
立法會否判 > 拉人同解散同時做

睇佢敢唔敢起訴60萬人

以後立法規定
建制派系選舉一定要過半

而家人地話否決係犯法 但基本法寫明

無話唔會限制出境

當日唔stop
今日先有藉口拉更多嘅人

日能日響香港見到d無logic人

佢話人地國家初選係選合適人選入議會
咁我地依家就係不滿現況
政府對於藍屍掌心雷 舞弊行為又不作為
所以先搞初選揀我地覺得合適既人入去
咁又唔得
35+係呼應依家個議會制度先改呢個名姐
40+ 50+都得嫁
為左仰合個議會制度搞初選又犯法 ON9

呢啲低質比喻係俾果班低智人士睇

「係喎係喎，就係咁簡單」

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真， 和像馬戲團。

佢係咪當基本法52條無到？

今日唔追...聽日比淫民日報大公文匯大法官講完後就未知

真係皇恩浩蕩...我呸

我知，我係嫌佢職級太低
呢啲大案應該搵個高一兩級嘅出來講
唔係點顯得呢單案嘅嚴重性

建議大家唔洗太嬲太認真 反正做該做既事 re該re的twxxt

國安法大哂，基本法企埋一邊

曬氣啦
當日初選完左仲有排先35+
當退一萬步俾你35+ 先有上面52條既情況
根本只係概念都話你犯法
你街邊一個阿叔話要選特首俾香港獨立 都已經係返法

講logic曬鳩氣 以人畫線 佢想搵邊個就以言入罪 完

問題係佢明知而唔及時制止
導致更多人參與呢場違反國安法既計劃
用佢既邏輯佢地算唔算有份助長

On9 你仲係到講咩咩法就柒啦
而家一句國安法就係萬能key法律條文都唔需要啦傻閪

太高嗰啲幕後唔多出面，你見國安成立後，新聞只提過一兩次

唔會獲得刑事追究，點解好似講到有啲嘢咁
硬係覺得佢已經有晒資料，又或者係其他方面追究既意思

法官判得唔岩心水仲要出曬左媒批鬥tim
都唔好講個d係國安指定官黎

唔刑事，民事告60萬人

本身反對最終目的都係令停頓政府 even係唔係35+投反對都係一樣架.

即係35+投反對就犯法, 20投反對就唔犯法

準備學選舉主任果套
你7月1前有講過/諗過/犯過國安
7月1後嘅終生都讀你心 話你依然想犯國安

唔算
你既邏輯唔岩國安邏輯
你既邏輯不是邏輯

有冇記者問埋佢
佢係麗港城贖咗嗰啲錢係邊度得返嚟???

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真， 和像馬戲團

問完即拉 李大導本身就係國安法 質疑佢=顛覆國家政權 拉得

特首下台同特區政府停擺兩者有必然關係？

邏輯上無
但根據國安邏輯 有

【純粹問問題，真係問問題】
咁60萬投過票嘅人係咪應該而家全部去警署自首？唔係自首都備案先？咁大罪自首係咪可以從輕發落？

咁行政長官去外訪
算唔算停擺

李桂華屋企人為國捐軀

唔好話當時丫
投完票大半年,
又委任當中既議員做垃法會,
而家先話有罪wor

以logic理解人治政府係理解唔到 反正法律響佢心中只係佩合政權ga工具

講個笑話
共匪有邏輯

特首突然死亡令政府停擺,黨安會唔會拉特首pin屍

算唔算？
有得做藉口拉黃絲咪算 無咪唔算
咁簡單你都要問

民選議員被妖魔化
中共港共冇認受就正義化？

呢一小撮人 武力統治緊香港

同李大導講邏輯
你睇佢個5官都唔似正常人啦下話

期待上到庭咁講

咩叫停擺 連定義都無

佢係否決呢個"動機"係犯法
即係我講屌你老母就有可能係意圖強姦

有呀 定義=國安法
3粒字夠
你仲要想咩定義？要仔細法律觀點？

唔一定係
你係黃就係
你係藍就唔係

反正律政司上庭鳩up一輪，法官跟預定判

法官判得唔好，再搵左媒批鬥，再唔係拉撚埋個法官，再唔係上訴人大再判

兩登冇事
廢同好嬲的netizons冇可能左右到特首下台同特區政府停擺

而家港共就係 : 今日我覺得唔中意，就拉人
零邏輯 零道理 零思維

完全正確

有邏輯有思維的，奶同報仇

Exactly
呢個就係正確concept多d同朋友分享討論

班仆街重諗住有得去外國巴基斯坦伊朗就有得去嘅

根據定律 香港犯法既只有港共同藍絲

完全dead loop
拉完告到上終審都入唔到就搵人大來

港共:我就係法律